BanG Dream! 討論區[19]BanG Dream! 5th☆LIVE

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

單曲
Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ONENESS

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

That Is How I Roll

前へススメ!／夢みるSunflower

Time Lapse

クリスマスのうた

「ゆら・ゆらRing-Dong-Dance」

「Hey-day狂騒曲(カプリチオ)」

「ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！」

「CiRCLING」

「Opera of the wasteland」

lm

Lm

集氣
我地係為左 5th☆LIVE而生存既!!

愛美張shopping相呀!!!!
媽媽!!

單側馬尾好正

呢套真係靚

新po LM

爭香澄4.0就齊喇
課多一單會唔會追到

我老婆一直都係佢

個topic咩事
點解唔係day2
定諗住半個月內爆Po
潛 繼續訓先

lm先

新po lm

差唔多啦 推到13號咪轉到

會唔會真人 仲加唔到好友

居然有三澤同好

由黑雪姬已經開始係三澤fans

New post lm

All in咗萬5石，出兩隻rimi……
雖然冇香澄不過好彩都叫出咗沙綾

Rimi 好女仔黎
（我喜歡壞的 ）

第二章最尾幾感動，忍手唔透
然後走去協揀兩次新歌都有其他人揀歌仲要都抽中佢哋
嬲到返咗去單人play
明明聽日考試我竟然打到凌晨2點

今次故事

6月見

格離條架妹真係好撚索呀 仲係到碌前島亞美twitter
あみたああああああああああああああああ

單手rimi

冇圖你話隔離個肥婆好靚都得㗎啦

Lm先

試下用加分隊長打協力

可能人地得一張四星呢

dd你連肥婆都岩?...

用開3星加分

契仔上喇，你大佬要識講中文英文嘅人

唔經唔覺 Hibiki 請到4個男

我都係

去做第5個

冇glamorous sky...

聽返1st live

踏入五月請珍惜遠清了

5月先黎珍惜

Btw 630 1st live=Roselia最神既一場live

出咗5萬石 出咗3次新Rimi

Kasumi 佢出 2.0比我
見到彩剪影開心咗1秒

唔敢睇直接skip算

仲追唔追

抽咗5萬5石 唔追啦 等超得

慢慢長路
至怕佢再搞下次超得冇落pool

世界第二人數急升
慘啦我要變DD啦

下次超得冇4.0 就超3.0 先
反正3.0都未有

但我個人樣要4.0多

Why not both

兩張都想要 但無事做超得淨係比你一張
又冇井

DD小薯歡迎你

活動打極都係百幾名追唔上100

有冇巴打有tips 每日要打足幾個鐘先入到100

依家得接近200萬pt

睇twiiter 條線去到280

係咪已經冇得追

利申第一次衝排名

我自己最好果次都係貼住100線

日本仔大長假
除非爆肝/影分身

學吓其他人咁做單推業界

呢個世界太多誘惑了
Bang dream 都每隊揀到一個出黎推

係 今次活動仲要日本放長假

PPP有Hego Roselia有工清遠清 P*P 有亞美 AG有三澤佐倉 HHW有Miku 加埋自己本身有推三澤上坂同Pyxis
步入DD之路了

所以兩張三星我拎左先
淨低得閒清下體拎十萬名狗牌算

你同我調返轉 我190抽出左兩張4.0但無rimi

モカ巴
我加埋無咁多 但我窮L DD
所以都無咩問題

最撚絕係我最後十抽果下出Kasumi 彩剪影 我以為海底撈月啦

屌 點知出2.0

2.0 仲要係我最近超得

一念天堂 一念地獄

課左5單 4張rimi
我想要Kasumi啊

I konw that feel 本身我想齊Set

咁就冇左3千幾蚊

日本黃金週緊 個分一定癲
同埋最基本果隻ev唔係揾齊5個人幫拖日打16個鐘左右先衝到top 100架咩

抽左7單終於中 仲要最後十連
我竟然冇開心嘅感覺

齊左1.0同4.0
想問下3.0嘅肥沙係邊隻 搵極都搵唔到

情人節限定

自膠sor 我講緊件衫先岩
4.0未齊

凌晨起身打下活動睇下有冇機 依家100 位好似300 萬

留肝等下次個event感覺會輕鬆d
長假加上好多人剩3星卡都組到150%隊
好難衝排名

今次活動送另一張三星

但係已經燒左幾千石

依家岩岩開始見到100 線個尾燈

Top100

個尾燈仲快過gtr 追極都追唔到

跟據我上次聖誕節活動經驗 加上果幾日我放假 我基本打足全日
跟住輸最後一日要返工

wa diu,出夢限
好彩係tae同ako

唔撚抽呀死on9

出Tae 投降啦武士道 唔抽啦

要all in了

通常中間幾日會易打d 定難打d

琴日條線一日升左200 萬 , 姐係d 人起碼打左9 個鐘

一個人衝前100都還可以
有啲未必一個人打

你預每日起碼要打某個分 甚至更多 呢個係淨衝分大約有個指標
如果係儲物最後一兩日更煩

果陣我最長一日都唔止打9個鐘

聽日出6百萬

1蚊唔比武士道

第一日鬆懈左 唔知d 人咁癲 80萬就停左手 預打15 個鐘都唔知追唔追到

最驚佢升線速率又提高， 爆到一日升300 萬什至400萬真係絕望

1位

【商品不良のご案内】
5月2日(水)発売のRoselia1stアルバム「Anfang」初回生産限定盤にて、CDケースの爪が割れている商品不良が生じております。ご迷惑をお掛けしてしまい申し訳ございません。HPにて商品交換対応のご案内を掲載してございます。ご確認くださいませ。

課 都課 今個月又要要涯面包啦

唔課金=冇錢開live=bg收皮

bread is your life

那有石 你老母

課晒比imas
班尖88

Tae
冇錢啦屌你老母武士道

gchi今次撐dd

又出夢限 早知唔抽住

我淨想要隻新Kasumi

單抽又出

今日都幾好彩
fgo單抽出三藏 呢邊單抽出4星

課 還要再課

冇錢啦 望黎緊出超得 我拎返3.0 / 4.0

無課儲咗個半月嘅萬5石一下all in落今個池雖然唔中香澄但冇後悔

我正式宣布Neo-Aspect係新一代Roselia神曲

もう一度 始めよう今
きっと辛くたって もどかしくって
躓いたって 傍に居るよ
扉は開けておくから
I got you…
夢に沿って 言葉に沿って
想いに沿って 駆け上がるわ(届けたい)

點樣個半月可以儲到萬5石

我儲咗差唔多半年先2萬幾石

靠月包草無償

1週年嗰排送咁多，登入第一日嗰度已經2500
本身一路諗住留到dream fes，然後仲特登開哂2星堆故搏香澄

我上次モカ清左袋，而家又儲左兩萬

當愛美準時twitter文字直播個陣
條片播唔到要等半個鐘

儲半年都未夠100抽
我無咁好心機儲，想抽課就算

等睇跟住到直播時就瞓著

炒it狗

人工低都要留啲錢食

AiM:Φriginal

要呃人錢鳥

D底衫痕真係好正
係咪我太變態

你地又想對我阿媽做乜野...

又想認親認戚
咁你老豆係邊個

高橋未奈美(本人)

(本人)

my name is高橋唯

yoroshiku

做咩野...

老豆幾時比零用錢我課金

病左幾日無上黎
想問有乜新消息

ゆりしぃ同完あみた湯淺食飯再同くどはる食算唔算？

50抽4NEW

40抽都係唔見Tae

屌 公平咩

我先得一張新卡

我500幾抽先中友希那個時又公唔公平

這遊戲沒有公平可言

50抽得1 4*
邊到6%啊 睇過

咁多位巴打會唔會睇時間抽？

冇石抽了

我通常夜晚11點抽

賣單邊腎又可以幾百抽

會睇時間
有石個時就抽
無石個時就唔抽

70抽都唔見 再課啦

課到中

本多終勝

課到中呢個字真係唔好用亂用
見到就嬲

希望唔洗課到500抽

岩岩落機就見到咁多人哂卡

又飛

2次10連保底

呢個夢限pool skip了
剩低每日有償60石單抽,睇下抽唔抽到今次隻saaya

80抽 6隻4星 有隻重複

我家姐

有冇人可以同我交換首抽
我想要花園+其他4星

法國巴打病情越嚟越嚴重
記得保重身體同埋準時食藥呀

已經開到第6行4星

果然喺日本抽特別唔同

終於比me抽中sayo
今晚食燒肉慶祝

譯得幾好 眼濕濕

今次尼首幾高質

虎穴特典都拎埋了
roselia no.1

望下身邊嘅朋友

再望下自己

BTW我啱啱開左第8行

ben清你都係真金白銀

個MODEL幾高質
有冇人知邊個黎

工藤晴香(真人)

某口臭2.5次元樂隊結他手

咩名

工藤晴香

好
多謝你
FOLLOW佢先

follow呢個不如follow第二個,畀個勁啲嘅你,明坂聰美

又咩人黎

做model做到連件衫都唔著仲叫高質

口臭貪錢肥聽聞非常恨嫁,只要靚仔什麼都不是問題

你估個個做到？

呢啲咪勁, 著都唔使著都引到你班人去買

老女人

聽聞得唔做嗰個唔係老女人

佢係老女人之首

樓上班ON9仔

點呀你又
又復發?

又真

但呢個柒
我顏值推 剩推靚女

活動排名條線好似唔識減速咁

自己加速咪得

岩

人地黃金週大把時間刷活動
諗住求其拎個2000 名算

打算穩守20000名內

係車尾燈呀托海

原來工清同愛美2015已經合作過

加油

TOP100

再50抽終於出唯一一張4星

240抽出齊3色ako 都唔出一隻tae

抽左30抽 一隻重覆4星

抽到中

抽唔中既理由咪就夠未抽夠囉..

啱呀

一蚊都唔會課

Gchi

呢次夢限武士道真係發過豬頭
個個起勢咁抽

經歷左上次 同 今次50抽得1 4*
已經睇化左 淨係課月包算

60石單抽

好彩抽少少有new就算
留錢買物販同合作衫

課到有

個天叫你轉推ako

R團不了
同埋我好專一 唔會做dd

我單抽好似大半年無見過4星

個個飛哂...

我相信下個星期就真係飛哂

thesky

右邊完勝

左邊條8婆幾時肯收檔

我承認我玩過Bushiroad的 バンドリ！ ガールズバンドパーティ！，
但只玩了5分鐘，游戲太喧囂了，
沒有書，並不適合我。
我喜歡學習，學習使我快樂，優秀是一種習慣。
我徜徉在知識的海洋裡，吮吸著知識的雨露。
媽媽叫我吃飯，我充耳不聞，
爸爸喊我喝水，我無動於衷，
奶奶讓我睡覺，我百般推辭。
世界上只有一種穩賺不賠的投資，那就是學習。
我只想告訴你們，
煙可以抽，酒可以喝，架可以打，容可以整，逼可以裝；
但你要是不愛學習，
對不起我們做不了朋友！我愛讀書。
我愛學習，學習使我快樂。
假期已經過去這麼久了，
我想買一套模擬題做一做，
只要210塊（大概3000日元）。
請好心人資助。

連登普遍熱愛肥聰

愛美原來上過政治節目
雖然咩都唔識 但都係好可愛
不過好奇怪 當時仲要係直播

Roselia寫真集

是咪飛晒

心照喇
個個週末日本人

今個禮拜d人又飛 下個禮拜又現地

過嚟池袋一齊食拉麵行animate

喺香港

池袋animate 好似係比腐女行

行太子animate?

小妹想去

係

真心高質

我主推得一個，佢叫遠清

咁關張圖乜事.....?

勁到..推

係推嘅就爽手自己放埋圖喇

ching巧惡。。。

畀twitter激親，更新完而家下下放圖都要襟多下

咁點解你叫呢個名

改錯咗

用錯acc回？

終於抽到
下個月準備食樹皮

仲有一個禮拜就見到大家

恭喜巴打

neo-aspect真係神曲嚟

家下先g?

諗住忍到隻碟到先聽, 但都係忍唔住頭先上咗mora買

Neo-Aspect我覺得話係集Roselia大成既一首歌都不為過
如果係呢首歌黎做佢地5個既最後一首歌
我覺得已經係最好
曲詞都好好
d詞其實理解到佢內容其實好有畫面
好過軌跡好多 我覺得

きっと悔しくって 情けなくって
涙したって 此処にいるよ
扉は開けておくから
I hold you…
Beautiful prouder
So, Beautiful braver
So, Beautiful brighter
誇り高く(奏でたい)
Ah…on stage
Sing away！Sing away！
魅せよう 新たな姿を
副歌一路聽一路有畫面出現

由
灯りは何処へ消えた？ 手繰り寄せるように
呢句開始已經好難頂

去到第2段
きっと辛くたって もどかしくって
躓いたって 傍に居るよ

きっと呢個位仲壓低左把聲去唱

以Roselia既風格去將lost呢種feel唱出黎
軌跡既曲詞雖然到好到肉, 都好高質... 但始終覺得唔係Roselia既歌, 同陽だまりロードナイト一樣
但Neo-Aspect真係拎滿分

5th Live Happy Party 倒數

有冇巴打經驗教下點進步到可以打 27,28 難度

睇片人地玩同自己玩都覺得個譜好似落雨咁 , 即刻手足無措秒死

依家肝活動打7,8個鐘開始仲會倒退到26 25 既譜都讀得好辛苦

呢種下落式音game 係咪堆經驗就會進步

利伸： 以前玩cgss 都係玩得麻麻
得osu 玩到3千名左右 (都4-5年前），玩法唔同好似冇咩幫助

打唔到28 27有好多鐘意既歌都玩唔到

加note速，之後係咁打啲啱啱好唔會死嘅歌，慢慢推上去
雖然我都只係打到3首27

除左狂操都無其他方法

將速度較快小小會有幫助
我以前玩5速 連部分26都過唔到
但依加玩9速可以過曬27 28

較快d
我開頭玩7.5速只係過到redo仲要多great
9速fc到幾隻27
宜家10.4玩2728我覺得岩岩好
無火既時候帶成隊回血入去練歌
由比較易打既開始練
27就redo 紅蓮 thisgame louder
28就血界ed godknows
我三月入坑
開頭連26都打唔到
宜家過到某d 28

衝排名長期作戰我會搵效率歌場打hard算
反正都夠打到150k分 又唔洗打到手殘

早幾星期衝：
較鬧鐘 每五個鐘 三火協
訓醒會打hard 唔係反應唔切

入坑打7.5 宜家打10都仲睇得切

當然我廢廢的 26都未過哂
可睇埋其他大大意見

咁都負皮
明明5隻3星卡打效率歌都夠150k

而家仲係16000名，諗住keep 10000名內
睇黎又要課星打

玩咗成年 帶一隻回血勉強過到28 god knows , 其他28努力中
但27都大部份過唔到

親指勢

衝排名到咁上下會越打越差 到咁上下轉hard

我而家都係打7.5速 速度再上會係咁great/miss
我27/28都叫過到，但28暫時剩係FC到sugar song/God knows[so sad]

其實間間animate都係咁

成班大佬教人打歌
點跟

有道理

Louder易打

事前販出左貨了

琴日入左間房d 大佬4個都 fc re birth 仲要個位數great

自己就要打hard

已經較到10.4 速 最難果幾個26 譜要好極限咁讀 , 27 直情讀唔切

較低少少又覺得好鬼多notes

louder好難打架咩
可能我係fc完血界ed先走去打louder
同埋有時我會覺得opera易過godknows

較到9左右 慢慢0.1 0.1咁加
總有一個岩你心水
一個速度試多幾場

用緊9.3 但好多都未打到

同埋你用咩手指同用咩機玩都好大關係
我見好多拇指派用電話玩就9速左右
食指ipad既10速左右
好似係

me 親指勢 Ip6s+ 9~9.5 速
不過黎緊到部機夠期想換返部細少少嘅iphone

見youtube有啲fc片
會搵嘢遮住上面少少有咩用

練(表演) 反應 手速 (掛)

做卡片戰士了88

我仲以為對打歌有幫助

我電話玩親指勢7.5速
再快既話隻手指跟唔切

都有 睇譜 反應 手速快點都有幫助

試下跟住個beat 打

巨......

Louder我覺得係難fc啫
手速唔夠快就容易炒

唔係擋訊息咩

後日想去麵包鋪條街聖巡

唔岩咩

唔知

應該兩樣都有啲
間唔中都會唔記得開guided assess俾noti害死
ios9嗰陣佔位少啲都仲話睇得切，10之後就88

feel到めぐちぃ除咗傻笑都唔知做咩好嗰種無奈

揾張紙條遮住上面係用黎自製sudden譜
呢啲fan向嘅音驚唔會實裝hidden同stealth所以咪要自製

遠清得反最後幾日

fuwa fuwa time

請珍惜

唔知點解呢幾日開始都冇心機開game

啲六邊形石（中size果種）唔夠用
點算

用event pt換

屌 原來MCL加左場

幾時既事

MCL 不了 睇到好冇feel

長期唔夠用
係咪打返7萬場會多啲

識睇LV一定係去幕張the sky

我反而唔夠奇蹟石 啱啱夢限抽到幾張新卡都升唔到

+1 奇蹟石真係多多都唔夠
樂器仲未lv6哂
剩係試過唔夠錢 但而家多到冇用

你點會夠用......咁多4星

Anfang初動25081
oricon週第2名

屌你老母班傻屌真係single當album咁買

打錯 album當single買

U

Opera of the wasteland初動23652
笑撚左

上海EVENT

萌新報到

屌你老母去日本方便過去上海

上面條友做乜
冇人想知呀

梗係
張回鄉證過曬期

回鄉證唔係用嚟返日本㗎咩
好似冇任何證件係去中國用到

冇証件去中國

你又啱,上面啲嘢唔關我事

有冇人去上海 有既講聲

我愛大家

喺度改？

有冇巴打可以分享下點打God Knows
已經用全隊強判，10.5速
都仲係7Miss

同大家分享下, 我大月刊隊長彩沙BB

點解巴打你叫奥野香耶但係推伊藤彩沙既

分享就叫推?
我入post咪推曬咁多個聲優

on9

好彩我叫Roselia

收到風你成日分享牙美

亞美我女友
有問題?

做你女朋友隻貓得唔得

唔能得

算數, 我做友希那隻貓算

屌你老母我即刻收你皮

嗰啲野貓黎

友希那我老婆
紗夜我女友
明?

點呀又
全世界啲女俾你食曬啦

見你咁鍾意roselia,比埋肥聰你, 不過小心食滯呀

肥聰同RIMI一齊拎去第三世界餵飽D有需要兒童

人稱BGD2把尖刀真係唔係講笑

同埋想講
角色還角色
配音員還配音員
我分得好開

咁現實嗰隊叫咩 , 真心想學嘢

肥聰過去第三世界夠嗰度啲兒童食幾年

現實我點知呀 關我撚事咩
我剩睇卡通角色

咁牙美呢

工清傷心了

再9up/狙擊=blk

前島亞美=idol
工藤晴香=model
明?

係咪睇得配音員既都特別on99

咁能鍾意肥聽睇飽去啦
17年前既肥聰牙on99

肥聰*

Come on Money !
Come on Rich people !

痴咗線 冷靜呀清

點搵到

13碎既肥聰睇撚飽去

咁能中2提提提
死on9

睇埋live退坑了 決定做個有用的人

好女仔

Roselia今次隻album破左Roselia本身cd既初動銷量
直接屌打埋對上個隻single

最後一隻

係咪我錯覺 好似都幾唔好聽

今次個音仲高過ike本身，雖然佐倉本身都麻麻但今次應該俾邊個唱都唔掂

牙美見到我笑

梗係笑啦, 見到你個油頭毒撚喺度ff

有咲幾時變到咁平坦

咁要問個畫師

商品條例？

起碼官方嘅都落足料

ayasa
arisa

召喚モカ巴

發生乜事

重複咗自膠

今次風格幾過癮

つぐみ終於有第二張4星

btw 紗夜個口罩 .....

漫畫風

今次d卡咩事

準備世界大戰
史稱ガルパ人氣戰爭

人氣排名戰爭

好似銀魂人氣投票篇咁

我以為係改圖黎

我女友

啲圖痴咗線
點解紗夜係度

個口罩

日本に行った人~~~~~

同亞美去旅行

笑死

用哂 d石先黎出モカ
唯有得超得

希望出超得 個pool 有埋Kasumi 4.0

想問依個活動mode,揀角色個priority應該係點

活動色最強果隊
好似係

又比d大佬屠殺既活動

次次對band都係啱色啱隊嘅三星綜合力大勝但個分都係輸畀隊橙ppp
個個ev都成隊ppp咁打，到底幾時先有第二隊30到

多過最接近嘅成倍以上

めぐちぃ黎香港

咩節目?

Ads

17年好似cancel 咗

想問下今次活動個箱個玩法係咩，佢有1-6個箱

你打夠活動conis 可以抽野 通常抽錢 經技卷同埋石

你一路打對戰會有COINS , 拎啲CONIS 黎抽ITEMS , 有水啊 錢啊之類

簡單黎講
打活動 打完活動抽箱 個箱空左到下個箱

我抽完頭獎就下個箱

我唔夠料同錢就一定要抽哂

唔該晒

個箱你有coins就可以係咁抽

巨巨們教我打機ok?

平時野團又暈又斷線

一到pk 活動完全冇人暈咁劑

次次都俾人屠

平時冇奶緊係死

同一度嚟

可能係喎

咁啲coins點拎
啱先打左場組隊Live唔見有

第一眼以為感歎號嗰點係指甲

我都以為係

應該特登做到咁

應該直接課嚟抽定等超得。。。窮苦學生感到困惑

而家課完無咪超得 btw出左成年先得一次超得

仲要都唔一定有得你揀呢張

打活動 即係紫色個協力

唔使理佢,佢假膠

唔該哂巴打
揾倒了

我想問下又一城mcl係咪冇得企係身打call

太古果間試過唔比

一陣買五盒UO先

上海仲有工清同亞美

old news左,自

以下只開放現地討論

利申：lv

聽日live家下先500
Roselia要88

成班現地大佬, 我聽日淨係去mcl咋

mcl都冇，同モカ巴圍爐

咁多世界仔喺度

呢排個個係度講MCL
MCL係唔係美咲隻公仔？
但係點解隻公仔咁出名既？？

...

飛哂...

u

成班現地巨佬又圍爐 係日本就唔好上連登恥笑人啦

邊個咁垃圾, 開名啦ok?

想屈我?
再屈就差館見

屌你老母咪撚污染我さえち個名

都話咗佢係假膠

日狗肯死未
睇完live又無話分享下
剩係識上黎笑鳩人

佢哋係咁

呢個po得我一個真thesky

收到風呢個post 大部人已經到左日本 利申：留港勢

你就好啦the sky
買唔切淨係買咗mcl

live前聚會ing

今次件衫
But一個人黎日本有d空虛

我夜排

巨 , 收到風夜排有人打交, 巴打生命冇危險嗎?

星期日the sky 見

我做比人打果個

俾某貪錢女人攞棒球棍追打

用力打 給我往死裡打

唔該ching

D goods好似冇應援棒賣
點算

用手

聽日唯唯真人示意圖

樣

眼鏡

手機套

手機繩

耳筒

銀包

衫

下衣

鞋

袋

希望到時有人同我say hi...

隨便搵下有冇animate/gamers/電器舖/東急手買uo/kb

UO得5分鐘要買幾多枝
有冇巴打有多一枝聽日可以賣比我 港紙yen都得

專心聽歌咪算

坐最前 驚得我一個冇好柒

最前更加咪鬼揮專心睇喇

最前都仲拎玩具出黎玩

最前

訓未

你呢

訓唔著

你地就興奮到瞓唔著，我琴晚就俾考試壓力搞到瞓得兩粒鐘自己彈醒瞓唔返

Not興奮 係驚

聽日大把時間,到時出去買咪得

興奮？
我唔想聽日黎多d
我唔想到13號 唔想去live

使唔使頒個獎比你

又飛哂

二石巴到左會場未

希望你之後可以冷靜啦.....

各位早晨

排緊一般發售物販

最前揮手

點跟

見到ben青真人
真係有4米高

2019出新卡通

我仲係外面

今次咁賣好過上次多多聲

1月已經咁賣

武道館

吸取教訓

二石巴自己一個人？

物販條隊好長 起碼排個幾兩個鐘

係 一個排緊

我入咗去 轉多幾個圈到我

好似你咁咩,成日揾人圍爐

巴打好早 仲係場外條蛇隊

我7點半左右到 前面已經成村人

依邊10點幾 前面係幾十村人

我都係得一個人

【5th☆LIVE 】(物販情報)
BanG Dream! 5th☆LIVE キャラセット Roselia 宇田川あこ本日分完売しました。#バンドリ

【5th☆LIVE 】(物販情報)
BanG Dream! 5th☆LIVE キャラセット Poppin'Party 牛込りみ本日分完売しました。#バンドリ

估唔到

暫時未見有貨sold out

知你巨啦,幫人手做代購

一講完就有

rimi ako成功跑出

係咪本身預貨少

好9 不果有可能

但Rimi 推我都見好多 真係賣得兇狠都唔奇

咁あこ

.........

唔關我事

此地無銀三百兩.......

【5th☆LIVE 】(物販情報)
BanG Dream! 5th☆LIVE キャラセット Poppin'Party 山吹沙綾、Roselia 氷川紗夜本日分完売しました。#バンドリ

【5th☆LIVE 】(物販情報)
BanG Dream! 5th☆LIVE 記念セット Roselia本日分完売しました。#バンドリ

根據統計所得普遍連登仔都中意肥聰

唔係我

有2個花籃專for肥沙 其他人都冇

佢自己出比自己

參考下港女情人節送花比自己

dllm又屈

Details?

我係花籃前 邊個？

男班尖

香港隊又拎一分啦

岩岩去到

成堆現地

現地

我鄑買唔到roselia個袋
BTW我又係7:30去排，可能排你附近

咁慘 大佬都買唔到

無優先票預左有野買唔到
不過聽日唔會再排 等事後通販算

你攞幾萬yen出嚟買咗人哋張優先券囉

會場見到疑似會員工藤晴香

各位巨巨買左幾多錢
小弟買左5萬yen
好貴

有無巴打有今日嘅飛多

買左件LiveT同毛巾算
武士道d T品質麻麻 見到先行買左果d甩左色

幾十萬

咁多嘢買都買得50000yen

仆街件場T太細件
著落去緊到

話咗你四米高要著XXXXXXL

ben清太大隻

想見工藤晴香本人

Lv撚無得同大家討論

屌你老味盒襟章無寫明邊個
要逐個開晒先知

真 岩岩見到ban青濕哂

所以啲人爆箱

好多大陸人

都好過班香港人

我係講買一箱都係得咁
BTW出發去會場

B區最中間

d1區屎都無得食留名

有冇圖睇

坐位

我都想知

c區垃圾位

年度創意大獎我比100分

彩法髮色

我隔離果個初頭以為係巴打你

你地ABC咁前，依邊F區垃圾山頂位

今日會唔會斷chord

Sae

出邊隊

第2,3季

咁垃圾都仲出

Rip鈴鼓

又製造垃圾

你地睇完喇?
有冇今日setlist
同埋趣事分享

趣事就係hego 玩爛左個鈴鼓

隻狗邊度有得賣??
同埋健身教練幾正

喊到七彩

官方撚a區狗

會反cup

去睇lv個戲院職員都係fans

夏天兩首

想聽double rainbow

好多歌想聽都冇唱

今次個live都算係耐 由6點唱到9點

等7月出碟

播片耐姐

痴撚線成4套動畫

聽日會唔會都係去到9點先完

聽日係咪介紹埋新人

個個都9點完,得我8點完場

你哋就好啦有得睇ppp , 我比人趕走咗出MCL

唔知點解用左四盒UO
聽日又買

法國the third 都幾尾機

做完訓練太大力

都係上次冇用館睇先hyper

Ayasa 跳舞

想去紗英果到朝聖
有冇人知係邊

橫濱中華街 おさえ
表參道 はっしー
都立大學 あやさ
中野坂上 あいみん

今日mark咗，rimi嗰個唔知

狀態外，我出去喊幾日先返嚟

おさえ嗰條片堅感動

仲要撞返個fans

我真係喊到收唔到
紗英真係好努力

新宿西口得兩條友識佢

我諗唔識班尖 應該都未必識佢

撞返四年前一直都有做佢觀眾嘅fans
愛美讀手寫信都好感動

之前有人傳楠田亜衣奈

利申 我都唔信

貼返囡囡先

THE THIRD 小原莉子先正

相信聽日會喊得更勁

訓撚醒未

係 全隊寫信比佢果度

而家我已經冇晒力

而家先望到，二三期換咗做舞武器間製作公司，應該會全3d

3d做動畫邊好睇

其實佢做舞武器同蒼鋼都唔差，可以觀望吓
不過都好明顯嘅3d作畫，呢啲真係睇個人口味

睇完好空虛好失落

回味中
CiRCLING

會唔會好似 動物朋友咁

夏のドーン
Fing毛巾正到

聽日仲多癲佬

好彩長時間拎毛巾

點解時間過得咁快 明明遠清話引退既時候 仲好似琴日咁

隻腳痛到起身

sae：i love you forever

寶石之國

返工返學啲時間過得好快

巴打我地都係去角落頭喊陣先啦

諗緊好唔好一條毒撚星期一走去唱k唱black shout歡送ゆりしぃ

Live Viewing有肥仔fing兩條紙巾

今晚會去到幾點？？

我咁啱都有兩條 sor

CiRFLING同Light delight 好正

一起身已經想喊

你都仲有得去k房唱 我係英國淨係可以毒在房中唱

PS4 JOYSOUND英國用唔用到? 如果真心咗say sorry先

真

冇用ps4 所以唔知

今日THE THIRD會唔會唱しゅわしゅわ

邊有錢買ps4，夠食個幾兩個月

落轉london唔平阿 放完暑假下個學年先再考慮

今朝瞓到11點半先起身
準備迎接今晚場live

啱啱先起身

究竟今日會唔會講邊個做接班人

一定會

官網都唔識睇

使唔使咁串

今日坐a block?

今日有冇咩花籃圖

有follow 畫果個畫師

留意到d巨巨有live先入黎笑人
完左live又消失

佢地係咁

琴日大約幾點完場？
今日要約媽子食飯

9

HKT9點完場？

HKT 8:15左右

木谷係物販

自薦做聲優 咁就可以日日見到愛美（本人）

岩岩比日本妹抽水呀

咁有圖未?

今日the sky 仲有人著緊ppp法被

無所謂嘅

琴日都有人著R團法被

有錢買 冇錢現地

可能媽咪唔比去呢

呢件野已經夠買一張機票

就好似啲法拉利林寶行馬路咁

中島由貴

竟然係悠貴 之前有人估係鬼頭

又係im@s

睇到喊左

一開始aiai已經想喊

軌跡喊左一次，陽だまりロードナイト又喊左一次

呢種感動永遠都返唔到黎了 ...

有冇巴打頭先聽到工清last mc 有人大叫?想問下係唔係某藍嚟

再見了

睇到眼濕濕

Good Show

堅持唔睇
唔睇就唔會完

買BD先睇

男人老狗喊到七彩

我果邊附近都喊到豬頭咁

仲要暴雨

大家要繼續支持リサ

一時接受唔到

工清都喊到停唔到

點忍

咁就完左

比想像中無咁催淚
ゆりっし自己都係笑住咁講再見
quiz環節做得好好

陽だまりロードナイト見到工清忍淚個樣就忍唔住喊左,喊到眼鏡個鏡片痴滿晒眼淚

Btw the sky 有人派紙巾

今日都似盡量舗排到開心啲

咁貼心嘅服務

我用毛巾

本來收左包紙巾諗做乜鳩派紙巾
睇到尾明白了

仲好似係印左r團d人 係個包裝到 利申 無拎到

點解唔攞呀, 留個紀念都好

無估到自己喊得咁勁

因為用左又好似 好浪費 唔用又好似好浪費

環保大使

諗起今日佢地唱深愛個陣

緊接住軌跡之後re:birth day都係寓意組合重新開始
最後陽だまりロードナイト感謝ゆりっし一直以來既參與
排得幾好呀

如果佢最後唱多次軌跡 我諗爆喊都似

隻GAME 舊既配音可唔可以唔轉

day2綜藝好睇過琴日

リサ

我都係望到佢忍唔住我先喊

我唔會講再見，因為根本唔會再見

到而家成個人都好空虛咁

black shout 突然定格 貴由出黎果下

今場個導演好尾機

主辦覺得好型 但我果下覺得好殘忍

不要說了

斷奏，新人出場，然後6人同台合奏
個人認為呢個交接位做得幾好

我覺得官方用「6人目」呢個term去介紹由貴真心幾好

決定買寫真支持

接個個壓力真係大到

同意
已經係可能嘅做法裏面其中一種容易接受嘅方案

寫真有冇由貴

難以釋懷呀屌

Roselia 永遠都有6個人

唉

Roselia Fan Meeting 2018
儲錢錢

估唔到兩日live都推唔爆個post

呢度個個現地冇人推...

而加聽緊軌跡都想喊

又係d痴線佬 btw 佢差唔多多左成萬follower

由貴都好女仔

佢出場果時我附近啲人都好支持

11人のRoselia

有冇呢度巴打份

roselia港一

睇圖當去咗

工清(本人)佢髮尾d色又真係染得靚

聽日要走了
好傷心

係時候課金啦

偷拍？

亞美愛美

個名有個美字都係好女仔

Rimi都係

紗英都係好女仔

日本妹真係好正
岩岩食m記 隔離坐左隊情侶
男： 女：
男方行開左 女方就飲汽水啦 飲飲下停左 跟住男方返黎
女：對唔住～ xx生 我飲錯左你杯汽水
男：大丈夫
女：唔～～～欸～～～好味

幾正都好咪又係冇你份

愛美見到亞美又把持唔住

已買
Yurika

聽講有幾位會然傷心欲絕

個腦仲回味緊day1 夏天兩首, CiRCLING同Light Delight

連登仔最愛

彩沙跳舞

仲有木結他嘅Time Lapse

愛美隻狗仔真係好得意

台版

我都係 雖然首Light Delight彈得麻麻地
一開場聽到前へススメ d眼淚已經流左出黎
跟住紗英又喊一次 愛美再喊多次
最後聽到Light Delight同果一堆說話 喊到停唔到
好彩有買毛巾 而家諗起都眼濕濕
好多謝popipa拯救左人生最無助時既我

タマ

metoo
Light Delight 果時Rimi 同Sae 已經忍唔住喊

想同タマ交換位

新會然
我想問入呢個post有咩要注意

好似有人搵到タマ

愛美特訓食白飯嗰度即刻諗起YouTube啲片

仲以為佢會食晒5碗

同病相連 果陣失戀失業屋企又出事 好幾次企左係窗邊

唔知邊位巴打 day1先行販賣集合果陣問我要點入場
一開始想用日文問我 又唔係好識講 好好笑
一聽就知佢係香港人 好巧合

有咩要注意 利申未試過現地

我都係第一次 跟人潮實冇錯

會錯
第一日入場
Hall 1-2 門口既人潮係不斷圍圈行
中左伏

一到live/fan meet時節個post會靜過太空
話現地個d長期係日本
話嘉禾個d都係現地
冇得去個d會自己收口幾日先翻嚟
‘試著叫肥沙不要叫彩沙
明坂=貪錢老女人
Rimi係連登仔最愛
掛團名推亞美’
^以上出自某會然
然後呢到d人分身多到數唔清
有時會唔記得換ac
唔洗見怪

肥聰正呀

改觀了, 琴日喊得最勁係佢

本來都仲忍到, 估唔到突然之間最後大喊

唔反了

啱 呢度好多funson

個個喊完 臨完先喊

由愛美讀到第1封信d內容開始都有少少眼濕
讀到第3封愛美把聲變個陣已經喊緊
Light Delight 直到由頭喊到落尾

咁都有得相認,果然現地係唔同啲

第一次真係覺得全世界都係連登仔

Day1睇live果陣隔離坐左個台灣人

賤種民族？

冇あいあい

台灣/大陸都係講煲冬瓜

same，仲有回味緊CiRCLING同肥沙講感想全場light pen畫圈

香港りみ友

姐喺會有人自己同自己講野咁恐怖

嗯 ........

呢排一聽陽だまりロードナイト就諗返起個畫面 喊咗兩日

我反而仲記住 CiRCLING , Light Delight 同Happy happy party

呢度啲分身多到癲
淨係得我一個只有一個ac

Day1個畫面開心好多 喺最尾有感動位

鐘意day1 咁開心 好似大家開party咁

個名有你叫popping party

Day 2睇現地live 去到最尾喊到pk
其實新lisa都好值得期待
Btw 買咗live件summer hoodie free size但著起上身勁大件 好似着連身裙咁 個袖都勁鬆 搞到我嗰日好似小朋友着大人衫
如果有巴打要可原價6000円轉讓
不過絲打就唔好啦 會勁似着裙

Happy party
真係開心好多

超Happy
ポピパ！ピポパ！ポピパパピポパ！！

玩左咁耐終於full到Re:birth day啦

太大反差 我接受唔到呀

特訓都超happy

新手留名 個POST係咪無新手
D活動係咪唔關我事
我而家都係得閒開黎打下MULTI咁樣
我見而家有1000石抽5隻係咪應該要抽

活動唔追排名 其實打完所有目標就冇野做
角色抽自己最鐘意既 又或者等雙倍

其實活動盡量打夠分搶張三星卡

我都係新手
呢度啲人個個都好勁
我呢啲新手冇立足之地

新手試玩隻game
唔知係部機定android 8.1唔support
永遠都有delay，點較都冇用
所有音都miss
放棄左

又扮

呢隻驚hit box好細
有冇熄ADBLOCK
我8.1冇問題

好 我試下打先
但今次活動好似係PK 我實俾D老屎忽SM

你最巨之一

原來真係無新手架

要入坑一早入左啦
不過我本人都希望班尖可以有兩三年

香港好熱

武士道真係好有錢 成個秋葉原 東京都見到佢d廣告

應該有 可能唔多係度出聲

今次live我遇到個新入坑坐我隔離

係囉 日本天氣真係好舒服 雖然day2落大雨

我飛又冇飛過,打機又廢,聲優又唔識多個,咁都要串我

有冇人完咗出面送禮物

day1 好好太陽 day2 落大雨
咁啱乎合返兩日咁

冇裝adblock

晏晝好曬
不過勁大風
尤其係幕張

day1 仲要岩岩好完場個陣放煙花

Day1好似同隔離同時完場
搭地鐵好大對比 一班人好潮 一班成堆毒撚

試下唔好抄我句對白

試下唔好屈我抄你對白

我係啊

day1 隔離好似搞緊電子音樂節，見到好多鬼仔鬼妹。班現充女好open

估唔到完咗先真正係現地討論區

THE THIRD(仮)首原創好入腦，好有型

倉知玲鳳好辛苦 最大運動量

我搭返車出去果陣 有個鬼佬暈咗定唔知咩 比佢班fd拖出車

Day1 10點到有個排物販訓低咗

唔通喺你

難怪10點半見到物販場外有架警/白車

個fd陪咗佢一齊出去 一齊冇得買

身子要緊

佢唱Hello happy幾正
雖然點都係伊藤美來先最正

唔知佢睇唔睇到live呢

真 成班現地

突然推咁快 下個po叫咩名

第六人中島由貴 點睇

日本睇live view

年中呃我地咁多錢

你地就好,我冇$比人呃

快啲搵人推埋去, 唔好再比隻老鼠開thx

唔敢亂改po名 唔想俾巨巨屌

是但啦, 反正都完咗live

叫 Roseliaの6番目 算啦

都得

二石巴開

冇人開我搞算

就你啦

你啦 我冇電腦開